[選擇困難症]買唔買Kindle好(6)暨交流區

天佑香港

1001左添

有問題嘅巴絲可以花小小時間睇咗呢頁先
（辛苦咁多位巴絲幫手整理）
如果都係解決唔到你嘅問題嘅話歡迎發問
我地會好樂意解答你嘅問題

常見問題整理

Calibre(入書落Kindle嘅好幫手）
下載link：

1. 用ipad睇書唔得咩，點解要買多部eink Reader?
eink reader好似睇
真書一樣唔會每隻眼咁容易攰同唔舒服
長期睇書就啱晒你
但如果睇開pdf既就用返ipad之類既tablet
因為機能所限
一zoom in out會lag到想扔爛部機

2. 咁多E ink Reader，買邊部好？
睇英文書就買kindle啦
中文書都有但好少正體（亦都可以係其他地方買完再入落Kindle)
唔想咁麻煩咁睇正體書就可以揀返 readmoo kobo 之類ereader

而Kindle都分不同版本
根據價錢就低至高同埋硬件分別係
Kindle (冇燈冇實體掣）
Kindle paperwhite (有燈冇實體掣)
Kindle oasis (有燈有實體掣）
而有好多features同大小都有分別嘅
可以Google睇下

3. 邊度有繁體電子書賣？
readmoo
kobo
Google play

4. 點樣簡體轉繁體？
calibre（）
用簡轉繁字體（先將firmware update到最新
）

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

6.想橫排轉直排？
可以用呢個網轉
（天火藏書）
或者用番Calibre嘅簡轉繁plugin都有呢個功能

詳細教學（感謝海綿寶寶巴打）

我隨便分享下我做法（唔知有冇更好嘅做法）
我用mac版calibre，應該同windows一樣

1. calibre>偏好設定>取得外掛>搜尋格：traditional<->Simplified Chinese Converter>安裝之後重開軟件

2. 然後拉你本簡體書入calibre (唔講deDRM，要解書另文講好啲）
乜格式都好，轉一次檔做azw3先 （個別轉換，輸出格式揀azw3）
（之後我會刪剩azw3，統一用azw3，因為上網啲人話mobi唔支援直排?）

3. 右制>編輯書藉>plugins>convert chinese text...
自己按需求揀設定，繁體，直排

4. 轉完之後應該就可以，但我自己遇到多一個問題，應該係個plugin寫唔好(可能mac先有依個問題)，佢啲標點喺kindle度睇會九十度轉咗......
所以我會喺 偏好設定>轉檔設定>搜尋與取代，改左啲標點
例如：
︐ 轉做，
︓ 轉做：
……轉做⋯⋯
︒轉做。

另加： 如果想邊界攞盡啲，我會喺 外觀>樣式 加以下一段：
@page {
margin: 2%;
}
不過喺kindle就變相冇得改margin
上網有人討論更多CSS，不過唔講咁多，未必有用
之後再轉一次檔就完成

5. 另外我會裝思源黑體睇（上網搵個字型，拉入font folder，要更新firmware做最新先有），咁樣啲標點先會置中而唔係側埋一邊

希望幫到新手嘅巴打

7.廣告版（with Special offer)同非廣告版( without Special offer)有咩分別?

廣告版同非廣告版嘅機能係完全一樣
分別只係在於一個待機時會有廣告畫面
所以廣告版會平幾舊
而廣告只會係待機畫面同揀書meun先會出現
你唔洗擔心會唔會睇睇下書迫人睇廣告

但如果有書套嘅話
非廣告版一開書套就會自動著mon同解鎖
而廣告版只會自動著mon但需要手動解鎖

買咗廣告版但唔想見廣告嘅話
都可以用Amazon客服講番
你係香港用唔著個special offer
佢就會幫你remove咗佢

push

Kobo 減價等待區

lm先

好詳細

啱啱買咗 paperwhite

Lm 等買paperwhite

之前巴打啲功勞嚟嘅啫

voyage 2 由年頭傳到而家
影都冇

直接paperwhite 啦
我任性啲買左oasis 2019

Hello想問下喺德馬買你點運過嚟㗎想買部oasis

我用集運呀

我見依家德馬大約千五 想問下加埋集運大約幾錢？

大家有咩書推介 近排都買左
超正

想加入你地大家庭

我想信呢個po裏面係有一部分人係仲未買e-reader嘅

包括我

一般來講大概1至2磅，20-40 港元

快啲買啦，低用度嘅用家可以買paperwhite 4,多錢嘅可以買oasis 2019

Join us!!!

其實屋企有一部 但好舊，連led燈都冇 唔知用番舊嘅定係買新

新啦blackfri 唔貴，直上oasis堅正

我睇 美馬 kindle paperwhite 4 做緊 84.99美金
德馬 79.99 歐元係咪應該貴啲

oasis 2019 拎出街睇會唔會大部

唔係好get點解oasis咁好，除左有adaptive light 之外

Paperwhite 係
Oasis德馬平啲

會大過paperwhite 囉

實體轉page,同warmth light

你係咪兩部都入左手

我仲等緊OASIS 新版減價

唔係入左2部oasis+leather cover
Paperwhite 朋友既

呢到有冇巴打諗住black friday 一齊買ppw4?
btw 想買但唔識搞

我都係等緊買paperwhite4呀!
見美馬呢家已經平咗，過多幾日black friday唔知會唔會再平呢？
好期待入手

PPW4單手揸到嘅話PPW4係非常正

如果唔係嘅話，Oasis係好揸手啲，加上有實體鍵，金屬機身

上年買咗PPW4，但係我單手揸得有啲勉強，想轉Oasis

我諗住買啊 但諗緊29/11 會唔會再平啲

俾我就唔搏喇，而家處於歷史低位，陣間轉返原價就蝕

同camel見之前有個價仲低

其實Oasis仲好揸
因為佢有一邊係凸起左
專係擺係個手掌位
係大部啲，但係仲好過paperwhite4

Agreeeeeee oasis2019第一次減價我真係唔會博，一陣佢特價嗰啲賣晒仲慘

有冇巴絲教路可以點運嚟香港？

Mooink 係咪一定要經readmoo 買
香港有冇現貨

kindle 唔係會運黎香港咩

我本身都想買mooink，個時搵過真係要係官網買或者飛去台灣買
我frd 係台灣試過話mooink 好慢，同埋我見kabo同google 都好繁體書可以入落kindle 睇，就揀kindle

有少少想賣鬼左boox note plus買oasis2019算

集運
黃
Sunnny Market – 有排等，可以運香水
Hello Captain – 6.12有罷工

中資
Shipbao
BuyUp
USEX

唔知咩色
Buy&Ship – 呃秤，但係快
Buyippee
GoBuyShip
到貨喇Dou4la
LotPost –唔見件，慢，CS無回覆
Dimbuy
Piece Up

Source:

Amz唔俾我買85蚊果部kindle
話我唔係us

paperwhite 如果有白色版就好

用集運上面有講

我用左buyandship地址
佢依然唔俾

試下用第間，buyandship可能blacklist左

好

你地係咪開心使用中

我發現kindle買書平好多

black friday當日會再平啲定一路都係keep住呢個價？
想買8gb paper white

你去camelcamelcamel check下每個國家既amazon
理論上而家已經好平,做緊bf價
根據上年經驗，bf價平過聖誕

你好有經驗，你之前買係用邊間集運架

追完post 之後衝左pw4
希望早日到貨

nice 我3日前買, 今日送到美國集運倉

有冇人有mooink或者kobo?
仲諗緊mooink，kobo定kindle好

上網睇啲人講中文書揀mooink好啲

買all new kindle 會唔會差好遠，驚買咗自己三分鐘熱度

Oasis 3 睇漫畫有冇lag?
利申用緊pp2 想升級

太耐冇上水，原來已經開到6

會

最起碼PPW4，ppi差太遠

唔推薦all new kindle，低ppi一陣買翻黎又會想換ppw

Kindle 最top呢部啦ppw2上oasis 3係好大既進步

Mooink or kubo 都得
但kindle 都有中文書同可以自己入(係煩少少)
睇你自己係咪主要睇中文書

想問下4gb同8gb分別放到大概幾多本小說

我係主要睇中文書
想知道係咪readmoo啲書淨係入到mooink到睇
相反 kobo google 啲書就入到 mooink kobo kindle 到睇？

我一開頭都有諗過呢條問題，本來諗住買kobo，但雙11 NT$3999回贈NT$2000書券優惠，要代購+部機大陸造，而且Coupon 只得三個月有效期，一陣亂咁買唔啱睇既書仲衰。
跟手見Kindle可以中英文書都睇到，而且word wise功能感覺好正咁（）。
Google見有人評論：
中文書：mooink>kobo>kindle
英文書：kindle>kobo>mooink
利申：本人無持有上述產品

專業

mooink 好過kobo

大家pw 會買藍定黑？
想買藍色，但又覺得黑色traditional d

Btw app 無咗不推文隻手嘅．．．

屌，自膠
原來連仔做咗嘢嚟

黑, twilight blue唔靚

想買oasis 2019，其實集運平到幾多？唔太多既費事煩

買咗黑
但仲未運到去美國個倉

Oasis 3 睇漫畫轉頁會唔會lag?
仲用緊pp2, 轉頁會白左一下

你買kindle會送trial 3個月us嘅 Kindle Unlimited service, 你揀要，但又唔係US resident會用唔到， 就唔俾你買

Check 下 email 佢有冇開通kindle unlimited 比你，有既話可能係你買第一次就比左你，所以之後唔得

直接係美森買paper white 就得 ? 有冇其他問題？

爭咁多，咁研究下集運先

英馬我見唔寄香港？

有一堆指定既書可以免費比你借黎睇，一次最多可以借10本。你遲下可以問CS 可唔可以幫你開通番

啱啱美森落咗單pw 32gb black

32GB 太大喇

有少少吸引 之後問 kindle 同 amazon cs?

我攞嚟睇漫畫嘛

直接去問amazon CS

唔該巴打

諗咗好耐先首次入手
btw 係隔離post見到d coupon code，新手巴打睇下啱唔啱駛

巴打最後買咗咩

見到個個到9衝ppw,我仲係到等緊我個kobo clara hd

幾時減啊

kobo應該聖誕節先有

[member]想問吓係咪喺集運公司打返個 tracking id 就係個快遞單號？[/member］

yesyes

小弟分咗3張單懲罰美帝

加拿大bestbuy會有

amazon買咗oasis 9th gen 32gb
US179.9 美國free shipping

官網而家賣緊99.99USD

Walmart 99.96

oasis 同 ppw 選邊個好
用緊4年前kindle only
oasis 有乜好，價錢差好遠下

啱啱google左一陣,見到啲人話bestbuy成日買野ban哂所有集運地址唔比海外人買

btw 繁體漫畫書邊個網dl 齊全？

我上面問過下 好似話會自動調光暗。

不過我自己就有個咁嘅諗法。睇書嘅ppw就夠

如果你想睇漫畫，有手感同有掣㩒去揭書，就oasis

我未買過，到時試下，唔得都可以用美森，不過貴少少99.96USD

比多$300買32GB OASIS (2019)好唔好

同埋諗諗下為左個WARM COLOUR比多成千蚊買OASIS好似唔多抵

amazon kobo clara hd而家都係99.96, 想要就係時候

佢寫free shipping to hk係咪直接送嚟,同49蚊以上free shipping to hk好似又唔同
未買過唔係好識,其實係咪冇所謂

如果真係free shipping嘅話我反而想知個shipping address 點填?又唔知佢點寄,要填去香港集運倉?

真係第一次用amazon買野

前日係德馬買左，有新買新

Kobo好唔好
想用黎睇下漫畫同小說
定買返kindle？

要睇下你係邊到買書同睇中文定英文多

中文嘅話kobo>kindle
英文嘅話kindle >>>kobo

買中文但係唔怕麻煩嘅話可以去返kindle
所以點解咁多人諗嚟諗去都未諗好買邊證

睇完你應該明

點搵咁平

如果呢個moments再揀多次, 我買oasis好過

其實邊度有實機玩下

好似兩個都有折
without special offer 219.99
With special offer 199,99
Btw with special offer 32GB 仲平過8GB

尋日係德馬買左oasis3 ,32 gb,210歐，但要用集運
早知等美馬算，唔洗煩🤦‍♂️

未ship就 cancel order 啦

美森係咪block 左渣打master
係咁叫我update payment method

Ship 緊去集運倉了
但美馬oasis 3見唔到有special offer 既

kobo clara HD
睇中文書夠唔夠用

直送香港唔會有
8GB 194.99USD

有無巴絲分享下

成功拎左黎裝飾書架 有冇人想要

你嗰部係邊一個model？

而家買oasis3去美馬都ok?

各位手足，想請問kindle oasis 2 2017 wifi 二手放幾多先合理？

放？

Paperwhite3

送啊 仲開到就送 擺屋企都係堆塵

平平地同你買

想買比屋企人用

睇漫畫 8gb pw4 夠用嗎？ 想加入

仲有部paper white 4 32gb 可以放

佢意思係咪美馬唔ship去英國?

美林 kobo clara
99$ 係唔係已經最平

Oasis 3係咪好抵屌？
想換走部paperwhite好耐

想問8GB夠唔夠用

我都想買

same 點玩集運

同問

好啊你隨意開價 俾你tg我 我順豐到付俾你？

睇 #42 樓主有詳細講解

宜家好似好多集運倉地址都ban 咗(e.g. bns)，有冇最近成功例子

加拿大集運用邊間好？

想問Kindle好耐但係又驚自己買完唔睇，最後會浪費錢，想問下你地係唔係本身都有睇書既習慣？

Yes

唔係睇開書嘅話
唔好諗住kindle可以令你睇書

要return 退錢再買

但係等集運倉寄到嚟香港再寄返去美國...個運費都幾甘下

係啊一係就用住先，反正用黎睇書都差唔多

去鋪頭買左8GB OASIS
BTW,係咪淨係可以喺AMAZON STORE買書?

想問下喺邊到買同幾錢

重點係 假設amazon 比你return,但要跟佢個shipping label,即你要想個辦法寄去集運倉,人地又肯同你收同退機

利申:係德馬買左 琴日送到今日都未入倉 369

好似係,bestbuy都要$109.99

International versions 黎會貴少少，但直送香港
用集運既話會平少少

109.99係加幣，計埋稅應該平少少，但係要搵集運

但我有其他野一齊買 個樣直送香港
連埋個樣一齊去集運都得？

可以
集運倉會係美國，可以幾件貨一次過集運番香港
但你最好計下加埋大約運費先，太重可能用直送仲平

$1800, 我喺英國買

到底邊間集運成功到，頭先用bns就比佢鎖account,一爬文就知好多間集運都唔送

等到宜家都唔見有平左
Kindle paper $104 國際版已經最平？
唔想買廣告版寄集運煩

美森買用bns冇問題喎

美森kobo已經冇貨
仲諗住考慮多日先買,可諗多個月等聖誔/等出年

194.99應該係8 gb
其實8 gb夠唔夠

只睇文字書的話，4GB 都夠你睇大半年…

岩岩落咗單！宜家仲有30日試用prime delivery

我用到bns落單但仲未到集運倉要delay

想問下Paperwhite要直送香港
係咪最平$104.99?

最近美馬買既，有無話邊間集運好？

All new oasis 送香港得8GB
好猶豫

已買 kindle

27號訂左兩部pw去bns 今日仲未出貨係咪正常㗎

已衝kobo

想問係咪可以直接用kindle搵書買書？
屋企已經好耐冇開過電腦
想買kindle paperwhite

正常呀，我上星期五訂都係星期三先出貨

可以 英文多

冇中文？
我記得佢好似有內置字典？
方唔方便？
我英文有限公司想順便用黎睇多啲英文書練習下，但如果唔方便我驚睇幾頁就放棄

美亞有中文但比較少
唔介意既可以用中亞，都有唔少中文書

係可以直接用kindle搵中亞？
基本上大概幾錢一本？

諗咗成年終於買咗

你係邊買

amazon clara hd $99.96

我仲諗緊邊部好

Kobo forma 32gb係唔係只係得日版

英文就kindle 啦

諗緊Kobo forma 定oasis好

掙扎咗好耐決定直上oasis

直上oasis 3 啦 利子

等緊廢中找數出書

Sorry 我係新手 最近見bf就買咗一部返嚟試下 想問下平時買書係點買？ 仲有冇啲咩好睇嘅書推介？

依家美森有英文同中文書 巴打你可以去search 吓

另外想問下係咪可以去咁多個國家嘅Amazon隨意切換購買？

睇中文唔介意要轉檔嘅Oasis好

refresh page Oasis快啲，Kobo轉頁快啲

Oasis金屬 vs Kobo膠

如果會睇埋漫畫呢？

Oasis，漫畫每頁變化大，Refresh嘅速度喺睇驗上有好大分別

唔該曬你

一定oasis,kobo個底灰d,睇漫畫冇咁清楚

因為我見到kobo有8吋 所以我先考慮
依家買oasis算

有字典，上網睇個字典方便過kobo

不如大家share下大家有咩漫畫分享

啱啱又見到部moolnk 7.8吋
有無巴打用過？

我本Kindle8年前買而家仲好好用, 過到black Friday咁平想買都唔得

新kindle USD60, 好似都有backlight
Paper white 就USD85, 平面mon+防水 8GB

兩部都好好J, 不過舊野用極都唔壞

想問值唔值升級做oasis?
睇亞馬遜 分別1556同837
都係8GB
有咩唔同？我睇比較就係Oasis大少少？
有自動調光度？
話解象度高啲但點解望下spec 好似都係300？

我有

買 kpw 4 啦 超正
不過唔捨得買oasis, 太貴了

如何呀？

我見199美金 唔係有32gb咩？
不過無得直送

Paperwhite 好好J, 個價又平, 運埋番HK 7舊水到, 仲平過我以前買Kindle 4

冇直送好煩
反正我唔打算睇漫畫（漫用iPad 睇算）
睇text應該唔會唔夠用
最主要想知oasis有咩效果令我覺得值貴差唔多一倍

有直送呀
貴啲姐
其實你爬下文就有講
Google 2者difference都有
伸手伸到咁....

7”vs 6”
實體翻頁鍵vs 無
25盞背光燈對4棧背光燈
Adaptive light+warmth function vs nil
不規則造型握感好啲

就係google過睇完啲數字無咩概念先問下食評

首先記住用不推文
上面答咗你

之前搶閘衝咗部kpw4，amazon話已送貨，但集運倉話收唔到
原來真係出事，聯絡咗amazon重新安排送貨
如果唔係個kpw4 case達咗陣，會叫佢cancel 買過部Oasis

買左咩case?

想問吓集運倉話收唔到係咪連簽收都無?

我隨便買咋

集運倉無簽收，只係amazon物流記錄話"Package was left in a secure location"。我見集運倉遲遲未確認入倉(個網報稱收到貨72小時內會有email通知)，但唔見有。
再online chat問集運倉先知個倉只開到4:30pm，無可能好似amazon物流記錄所講10:01pm到貨，叫我盡快搵amazon客服搞。
最終amazon客服幫我重新出貨，嚇死

巴打係咪 buy and shit 我見到好多巴絲話如果屋企無人會就咁放喺門口 所以寄失

估中, 另一張單就成功達陣

其實買美馬有邊間集運好？

mooInk只可以用mooInk

入唔到出唔到

唔可以係pc入書落去？

柒咗

可以入書，不過MooInk嘅書就去唔到其他eReader

用左幾年pp2,多數都係睇網絡小說
上網搵，之後係天火轉檔再推送去pp2,其實都唔算麻煩

早兩日249買咗...好彩取消到再買過

鍾意readmoo啲書多過amazon
新書跟得貼，搵書都易啲，不過我多睇社會科學類

閱讀經驗都唔錯，同oasis 3雙修好正

諗緊ppw3升唔升上去
$149.9 就有oasis 2017 32gb 3G

攻頂啦，唔洗再心思思

Shit Black Friday 優惠完左

都岩
遲下平平地放左部ppw3算

英森仲有平wor，有冇睇埋？
或者等cyber monday仲有冇平

Cyber Monday 優惠開始左，All new kindle 同paperwhite 同black Friday 同價，Oasis 未有

算平架啦，香港水貨都要750-850 。
依家加埋運費都唔洗700

無現貨，一定係官網買加運費。

或者揾吓癰無朋友放二手。

係。mooink啲書無得下載同解保護。

好吸引但平時圖書館借書多 好少買書入唔入手好

想問下amazon大約幾耐先出貨(國際)?落左order 3日都未出貨,未扣錢,有無問題?

美馬我隔左6日都未出貨
德馬就好快手，第2日就出貨，想取消都唔得🤦‍♂️

保養唔係好清楚，我見佢有一年保，但要自己寄番去，詳細睇下有無其他巴打有經驗

集運睇番#49

我blackfriday日買。今日都未出貨

美馬尋晚買
今日出畫貨
oasis 2017

我oasis 3昨晚出左貨

好多書睇, 買咗都少去圖書館借書.
去圖書館都係靜靜地睇電子書.

去睇下有咩書啱睇先買機....
Kindle繁體中文電子書店

Kindle簡體中文電子書店, 可繁簡轉換字體.

唔識集運最後無係bf到買 而家入手會唔會好蝕

唔會啦 而家仲減緊喎

德馬平啲定美馬平啲？ 打算聽日落訂

All-new Oasis已經去返正價喇
但bundle仲減緊
Bundle個價=正價淨機咁滯

嚟緊係咪仲有減價節日？

美馬oasis 2017 32gb 3G先149.9
抵到爛

我嫌oasis大部 想要普通paperwhite 算啦

新手一問，

請問係readmoo買嘅書係咪可以用calibre放入kindle睇？ 感謝

想問大學e library 嗰啲下載係咪算電子書可以入去？

部kindle oasis個mon壞左 有1/3位置refresh唔到
邊度會有得整

Lm

皮套買原裝真係...

主要睇中文書係咪kobo>kindle？Amazon個繁體書庫好似好少書

轉左會mooink路過lm

但應該入唔到kobo個商城？

用緊，如果女仔手就會覺得稍重，我要雙手棒住睇
但大少少視覺上係幾正嘅

唉早知之前bf 1400入oasis

想問下 amazon 買既書可唔可以係其他 reader 到睇? 有 d 書 amazon 平 d..... thanks..

kindle paperwhite + mooink plus 雙開
mooink 台版書極多，睇中文書建議用佢，而且d fonts 做得比 kindle 好
kindle 用黎睇英文書

其實 oasis 1代 睇小說最正 ,6吋 MON , 分離式主電池 , 好輕 131 g,
我長期放係背囊, 帶住 300幾本書出街.

鬼佬鍾意 深度閱讀 ,所以差評. 放棄咗呢個設計.

HKTV MALL買 PAPER WHITE 3 應該係日版 但有正體中文
正正常常 有廣告版 (咪一鳩樣.JPG)

依家美馬做緊1200 不過係2017版

巴打點解我睇美森唔見嘅，得最新嗰部

唔知點解就咁search係搵唔到，不過條link係work

哦～係咪就係之前bf post 巴打講嗰啲ref link
本身有paperwhite
但又想買oasis
不過最慘宜家冇時間睇

kobo shipped
扣左錢成日無反應嚇死我

星期五買 今日已經到咗美國倉期待

邊部？幾錢？

Warm light幾有用

屌想買個KINDLE OASIS 皮套
英森有直送, 但in stock on 26-Dec

Kobo libra 有時會freeze係休眠畫面正唔正常？禁開機制都無反應，要開機制+換頁制強行重開新買架

readmoo係完全自閉嘅，只可以用佢出果部mooink或者app睇

kobo同google play都多繁中書

download>dedrm>轉檔

本來想慳錢唔買kindle 但而家又心思思

clara hd $99.96

扣左錢未？

我有一部星期五買都未出貨

我直送香港 佢話11號到

話說我淘寶淘錯左個kindle pw4 既套

浅灰 毛毯包+KPW4 单壳

有興趣要左佢可以tg我

有無人有用audible?
俾左錢兩個月但一個月先聽得個一本書，仲要搵返個ebook埋望住邊聽邊睇
專心唔到係最大障礙
唔係聽唔明

好奇想問買左PPW4嘅巴打
4同3係咪真係分別唔大, 我見買家comments話無分別

買得kindle都係睇英文書
最起碼你要有閱讀習慣同埋興趣
如果連中文書都懶睇就唔好浪費金錢了
有啲人可能係因為睇英文實體書有時需要查字覺得麻煩，咁kindle附埋字典就會方便左，都間接可以令人睇多左書嘅

same雙修
主睇中文書真係mooink, 買書會有points，儲夠一定points可以換書
同埋唔習慣睇支那式橫排中文書嘅人，mooink會方便好多，kindle好似要轉mobi睇直排

你係邊到買mooink? 香港好似得書展有 仲要賣成$1300

係官網買送香港，如果6寸版連埋運費都要12xx, 唔平 (我買7.8寸)
買ebook嘅消費我記得都係計point嘅(如有錯請指正), point都可以換到書嘅，可以睇下計埋抵唔抵得返

好似差唔多，請其他巴打再指正

淨係個mon唔凹入去攝塵都好好多
個背質感好啲 磨沙少少啜手feel 唔係3咁硬膠
防水 浸浴同去沙灘個陣睇幾正

唔該兩位巴打

之前買咗部ppw 3
見Cyber Monday USD$150 就買到Oasis 2 忍唔到手

咁啱收到琴日充$50 Gift Card 送$15 個discount
咩嚟?

我都買左，諗左好耐。主要係覺得屋企冇位放實體書

美森買咗部oasis 3 佢都仲未出貨

4g 無廣告同價 抵喎

Oasis 2同3係咪2抵啲?
用緊PPW3心郁

我尋日買2，要12號先到美田倉，同時淘左個套已經到深圳倉

買左too
不過好似係3G

係3G
手快打錯

我係見oasis 2個價跌到高ppw4少少先入

啱啱買左
貴PPW少少幾抵玩

同埋oasis 2&3 好似分別唔太大
買oasis2都唔會覺得outdated

但係我見佢冇得直送香港

2同3 邊部平買邊部啦
感覺上除咗oasis 3可以整黃個MON之外，都無乜分別

用轉運運返香港咪得

同埋3好似多左啲背光燈，個黃芒好似怪怪哋咁

你熄燈訓覺睇就會明佢有幾好

熄燈睇 對眼唔好

所以咪黃MON

啱啱Black Friday買咗 paperwhite2019
想請教下邊度可以買/down 繁體中文書?

kobo
amazon

唔該巴打
我係amazon 搵極都得英文

有無巴打研究過 熄燈睇oasis 較幾黃先最好？

define好?

之前用paperwhite 3, 而家換左oasis 2之後好爽,有兩粒制係唔同啲

我想問下kobo個首購優惠係咪得台灣有(但係我記得香港都好似可以減20)?

見到個活動未完但係去到付款個步都無減過一蚊?

我部新oasis仲未發貨呀屌

你出左貨未...

same 你幾時訂?

咪星期五囉

我eta係下星期三 (11號) 但到今日都係未ship

係amazon 買左paperwhite ,ship緊但仲未出tracking id.... 我個集運要佢tracking id. 但聽日就送到個集運到.....

可以後入嘅

佢會唔會出tracking id. 唔太明
後入返個tracking id比集運?!

會出返，你之後入返就得

咩叫出貨？

sor 睇多幾次先明
收到喇，不過我係加拿大，black fri訂星期一就收到

佢寫我預計遲你一日到， 但而家都仲係毫無聲氣
另外星期一買個5tb硬碟呢個時間已經係飛機度了

有冇巴打研究到readmoo 點export出黎？

我果隻今日送@@

屌你今日等收貨咁好， 我仲等佢係倉出貨呀

不過比海關hold左半日

你訂paperwhite 定oasis

oasis3

我訂左國際版，唔知關唔關事

我都係oasis... 我都係國際版呀，繼續白等

我32gb...是否一樣？

8炸

咁8可能多人搶...要耐點

oasis等緊出貨，仲要集運，聖誕前有得用就好喇

日亞減價

仲以為日亞唔會減，真係好平

未睇到日亞有咩好買

真係好平，想買Oasis，部PW3開始退役

主要係paperwhite 同all new kindle

收到貨，不過有黑點

我都有 啱啱收到

都是oasis 3?有幾多點？

Paperwhite 有兩三點

咁有無諗住問Amazon？

無呀 幾百蚊又無咩野既
唔想寄返美國

我果部成二千銀，問下先

但係會唔會好食電
本身oasis都食電d 今次減價仲係3G版係咪更食

同上年一樣
留意日亞難D去廣告 除非用中亞ac

好明顯感覺到比PAPERWHITE食電，同埋個自動調光暗無咩用

熄wifi用，亮度10以下就會好好多

熄wifi根本無敵

咁真係除左同步無咩需要開wifi

其他人highlight得最多邊段我無咩興趣知

廣告圖 ok la, 都幾靚的, 又唔係大陸廣告

想買番部 仲平過美馬black Friday
想問日版同美版有咩分別?

自膠，原來日版無分別
今晚屌番部PW4先

有冇paperwhite 用家有用套同貼

有無手足收到部機都係有黑點架？

部kindle今日到

屌我未寄

你係咪 pp4 我買撚錯左個PP4套俾我部PP2 有冇興趣接收

浅灰 毛毯包+KPW4 单壳

有興趣要左佢可以tg我

因為我人唔係香港

美國絲？

歐洲巴

Oasis 2 邊個套最好用？

巴打放幾錢

tg me

個樣唔啱

技術文，多謝清，我就係岩岩買左部kindle

另外想請問，readmoo的書可以放入kindle睇嗎？而kobo就可以放？多謝解答

爬返前幾頁有講

我black friday係美亞85蚊買左paperwhite
點知宜加日亞仲平
買多部送俾人都好

出貨會扣返的
早幾頁我都暗爽咗一陣

救命！上一秒仲買到書， 轉個頭想買第二本書就出咗咁嘅版面再睇埋其他書都係咁
戶口一開始就係美國地址美國store，入setting都冇野好改，可以點做

暫時搞掂了，但6本書之後又要send email再搞過
大家有冇一勞永逸方法

有冇人部kindle好易壞 今年都整咗三次

台灣出好多電子書閱讀器，好似幾好

利申用緊paperwhite3

想請問各位知唔知kindle paper white 4爆左mom邊度有得整？

襯日馬平好似買過部仲抵

Ppw4到手 開心使用中

啱啱見終於ship左, 請問TBA開頭既tracking number即係用邊間速遞?

TBA好似解Amazon Logistics
我買kindle, Fire TV Stick分兩張單都係TBA開頭

想請問有無黑點？

我部oasis3仲未ship...

冇

我之前喺日亞買漫畫都試過，話我唔喺日本。

你壞左乜野先？Mon？

試過開唔到機同用唔到touchcreen

買過三部 Kindle，第一部都快八年，部部都好精神，正常使用…

可能 kindle 同你八字唔夾。

好彩有保養 次次都送部新嘅

想請問送番外國煩唔煩？運費貴唔貴？用咩運輸？

我係香港買架 有包保養 部機係香港整

Kindle paperwhite 仲有邊到做緊折之前唔記得咗買

1111

Amazon JP

仲有冇地方Amazon皮套有discountmiss jor

運黎香港大概幾錢左右？

未買過 唔係好識

Kobo到買左3本書
有兩本係Calibre到成功轉到Mobi
但有一本亂碼
點算好?

Do it again

用原廠皮套

有冇mon貼推介，係咪用啲玻璃貼就得？

我都係 話星期四到， 都應該遲撚梗

有冇黃轉運介紹

個人認為唔貼睇得舒服啲

KINDLE唔需要用貼啦
用套咪得

其實kobo mooink kindle邊個好啲

近排買左kobo 發覺書量其實唔多

睇英文書多：kindle, 算幾齊書，個人覺得畫面最舒服係kindle
主睇中文書：mooink, 台版中文書出得幾快，間唔中會有買三本打折，但部機計埋送香港運費唔平
(利：呢兩部雙修嘅感受)

買過，只要換一個中亞帳號就可以買到書，不過換帳號，美亞帳號download的書就會被刪除，再入美亞時重新download就可以，不同帳號的書是不會並存的

oasis到左
本身星期三到
禮拜6先ship
啱啱就收到

巴打直寄香港？

係呀
而家係差個殼

巴打有無黑點？

sf delivery attempted即係點,9點幾收到個咁嘅email

唔該唔好好小我用sf,免費運送佢簡嘅

same here
而家過晒優惠先想買

我最後課左金，到埋手

日馬買？

個人有買KINDLE Paperwhite同READMOO....readmoo真係爽好多~
不過英文書係AMAZON制霸

唔好貼，貼咗個touch screen 會遲鈍。

你識唔識自己網上揾書放入去睇? 如果識，kobo食到好多電子書格式，都幾方便。

唔識嘅話而又想要睇繁體中文書，咁就mooink吧～

咁有冇pw4保護套推介？

無會有既咩

6吋機其實唔駛用套。用套部機重咗，拎得耐手攰。

一唔係求其買個soft sleeve入住部機，睇果緊拎出黎。

今日先醒起 已經¥13,980molamola

終於發貨...用UPS 係伊利諾州出發

日森星期五 order 星期一已經收貨, 不過仲要等集運送返港

我中左呀

睇漫畫其實都幾正. 鏢人幾好睇
未買之前覺得轉頁閃動. 比 IPAD 差.
點知好快習慣.....黑白質感唔錯

有冇oasis case好用

想問kindle睇唔睇到imslp 既譜？

覺得pw4轉頁仲慢過早幾年嘅Kindle basic, 係咪正常？

搭單一問，有乜case 好用，大家係咪唔會貼mon 貼

我諗最好都係原裝皮套
有套都唔係好需要mon貼

原裝好費

部機1/3價錢貴過iPhone皮套

部機平咗嘅錢攞去買皮套

K4用家留名

雖然貴，但係值架。

除左保護，拎上手成個質感都好左…不過當然重左好多。

而家玩緊裸跑
套用住淘寶先

裸跑夠輕夠細，不過小心 d 用。

我連電話都係祼跑, kindle又唔貴唔洗用套

Ok其實25% off幾想買，可惜唔直送

佢個case 幫部機充電

新入手Oasis 2

有無巴打試過入咗本書入kindle後，開出嚟啲字係灰色？

calibre同就咁拉入都試過，開出嚟都係一樣色...

終於收到29/11買嘅kobo

無較contrast? Kindle 唔係手

解決咗喇 好彩都識css

日馬買PW4上星期五落單星期一到集運, 星期2出貨預聽日到香港

好期待用新機

一樣琴日到左
仲研究緊點玩，有d書話台灣先買到，應該要轉vpn

本身部機係連美國amazon acc
想轉大陸amazon acc 買中文書
咁部機本身入面既書會唔會洗晒？

係

美國送本地仲慢過寄香港嘅時間
oasis2仲寄件途中

兩邊都一樣咁慢星期五晚買嗰堆嘢全部都要20號先到香港

想問下部機有冇需要加返嗰套，前日入手clara hd已經成日亂pat部機，驚佢會壞

有word wise 睇小說真係好正

咁咪買唔到中文書，gg

第一頁 q&a 5.

新買左未摸熟
如果想係kindle到search中文書佢無得打速成
咁可以點做

掃到件到本書為止

用電話 app 買........

原來好少村上嘅書

係咪amazon 買既書先有?

萬讀收左皮之後，依家有乜網可以集中搵書睇。

Btw 係咪Amazon cn 買中文書平過amazon 繁中書店同kobo

我睇親嗰啲都係kobo平過amazon

CN 一定平D

英文嘅話大家用緊咩serif

佢知同 d 讀者知唔知係兩回事嘛。

我意思係
如果佢一早都知中共會改佢本書D內容
咁做咩仲要係中國出版
定係佢好天真以為中共會一字不改咁俾本書出街

或者唔係佢想，而係出版商賣左個版權比大陸…正常唔會有錢唔賺掛？

收到oasis 2017
有3個月 kindle unlimited

最遲幾時用？

咁係咪係Amazon 繁中書店同kobo 買 呢本書先啱冇乜亂改嘢，想睇呢本

kindle有倉頡但係冇速成好on9

大陸野係咁，唔好有期待。
我買本實體書佢竟然無左第一章都夠膽死。
(雖然本野係老翻)

日馬上星期五買PW4, 今日攞貨

想問下用calibre 轉kobo 書格式
轉完點export 去kindle

終於到倉
聖誕應該未有得用

其實佢VIP好平
課少少 就算過左VIP都會變LV3

LV 2 都有3GB ，可以睇唔少
再唔係就買vip ,一個月40
仲可以試下係google 打漫畫名+mobi 搵下

VIP 一個月30先岩

PW4用後感 (上一部機係kindle4):

唔重, 個背放滑
Mon靚, 唔開背光都好清, 開背光都好柔和唔刺眼
轉頁反應快
睇中文字體選擇少
個人唔鐘意佢個首頁
有實體制更好

Pw2 升oasis 3,升級感非常大
睇漫畫反應快好多，仲有實體制，手指公舒服好多
仲有終於個mon邊唔會積塵

PW4個Mon都唔會

啱啱readmoo個網好似死左

有無人有買開 KOBO 既電子漫畫？覺唔覺得個解像度仲衰過大陸 d 漢化組？

字體可以自己加
首頁可以轉用書櫃

好奇點解buy & ship係黃

好似話有罷工

pw2 升oasis 3 感謝良好

我朋友正價買Oasis, 貴但我借過上手玩, 係好好J

唔睇呢個post都唔覺香港有人睇書

睇呢個post都唔覺得香港人睇書多

香港人好多人睇書, 不過係旅遊書
書局永遠最多人同best seller都係旅遊書同小說, 文史哲個堆永遠無人

中國 長城火牆 消失
大陸版好多書都河蟹 . 德國佬寫果本 徒步中國 都刪文.
但都有好翻譯. 群眾版..福爾摩斯探案全集 , 鞋狗 , 7-11

日亞早排特價，32GB唔使二千就入咗手。

32gb

之前部PW3得4GB已經好後悔，再加埋之前買電話嘅經驗
買部32GB就差唔多

4gb都唔夠用

成堆漫畫

睇漫畫/PDF真係Oasis全勝

剩睇書特價買PW4 / 正價 Kindle夠玩

Kobo個部7吋睇漫畫唔好咩

漫畫係邊度可以買到？

kobo 有賣

thx

想問村上春樹台譯版（賴明珠）既電子書可以去邊到買/搵？
睇左幾個網都係得少量幾本
Thanks

電子書得少量幾本??

建議買一兩本試下先。

佢 d 書個 resolution 都幾參差下。
神奇在佢 file size 一 d 都唔細，竟然可整到咁蒙，都真係幾厲害。

p.s. 問題既始作佣者係東立。

PW4語言揀英文，點樣先用到英中字典？

dl返個辭典

Same
今日終於收到部oasis 2
一上手比想像中再輕薄啲，薄嗰邊薄得有啲誇張
金色32gb 千二蚊有找

計埋運費都係$1250

美亞美國免運費再集運運返香港
運費剩係畀咗 HKD$18

抵玩啦, 睇漫畫大 MON 一流

啱啱試咗用 vol.moe 推送漫畫入部oasis 2到睇
又真係幾方便 電腦撳個掣部kindle 就自動download 漫畫
轉頁個反應都算幾快

要等兩個月先LV3,有啲漫畫唔係LV3睇唔到

LV3 嗰啲漫畫唔係剩係唔畀download 咩？
唔download 直接推送好似係無限制

部oasis 到左唔夠一星期我就跌爛左部上年paperwhite ......
真係啱啱好，如果唔係就冇書睇

個FD想問，入門版果部KINDLE其實反應同paperwhite 有冇差別

amazon直運佢話12號， 結果ups早一日到

你好遲先集運出貨呀？ oasis真係好正， 實體鍵係好有存在必要

Buyandship 已到

我成個房都係實體書， 搞唔掂， 而家一定去三中商睇啱目標， 搵有冇電子書買， 冇就博客來， 博客來好多時計埋運費都掂撚過香港買

唔睇英文書只睇繁體書
睇過readmoo啲書啱我多過樂天
諗住睇哂屋企啲書入手新mooink

Oasis 2 終於到手
但係試完個皮套都係中意裸機多啲

我都諗緊駛唔駛買皮套保護部機

師兄你點睇

個皮套質感係幾好嘅，但係揸得耐會有少少重同埋會犧牲咗部機突出黎個揸手位，如果係搭車睇一陣就應該冇乜所謂
平時用會用個套入住部機，真係長時間用就裸機

用得oasis梗係唔用套

same, 就黎比堆書責死
好在仲有電子書救命

點解唔買oasis3

所以用kindle睇舊書多
好讀D書多到睇唔哂

好讀果啲全部經典黎, 真係可以睇一世, 創辦人離開左好可惜

係, 周博士
有好多小說, 歷史書

裸機個feel真係好好多，個套當唔用嗰陣入住佢

oasis 1 , 主電池分離, 131g 重量 , 好爽

BF後買咗bundle
預計24-30 到美國倉，但只係寄出咗bundle隻牛，機同套都未寄

用hello captain
今日終於攞到了

集運倉係咪收齊晒3樣嘢架？

部機係寄都未寄

carousell 已經見到oasis 3 全新賣緊1650

但我美版仲未收到

一樣
要whatsapp 問佢先得
好彩佢都覆得快

真係等到頸都長

paperwhite 3 上 oasis 3
個質感真係差天共地

轉頁快好多，實體制👍👍

等下次oasis再特價換走部ppw

尋日心癮起，突然想買Kindle, 錯過咗black friday, amazon係咪有排都唔會特價住

有冇巴絲有買 kindle unlimited?
想問有冇得睇繁體書？

之前買野送左部kindle pw俾我, 我自己已經有一部所以想放左佢
睇下有冇人要
全新一年保養, 32GB.
賣 $1000

$1000

32GB上網好似都係1000?
唔知價

我出十萬

Oasis 2 著背光燈嗰陣黑色嘅位會好似閃粉咁一點點 正唔正常

想問下想睇村上春樹嘅書係咪得英文版呢個選擇？
好似唔見有中文版揀

google play電子書送30蚊券，
買30蚊以上嘅書用得，啱用完幾抵

啲書可唔可以kobo度睇

download deDRM 轉format

如果掉轉你仲想死…

我入 book store 無既

[url]goodread好似都係得幾本[/url]

lm

有無人有用amazon kindle unlimited? 多唔多啱睇嘅書同埋用緊大陸版定US?

睇英文用us
睇簡體用cn

尋晚一入playstore就自動pop up送券，試下晏啲再撈下

換咗Oasis
反應比ppw快唔少，又有制可以用，正！
多謝大家推介！

另外，上年買的ppw 2018有無人有興趣？
Merry Christmas!

kindle for pc lag 到hang 機.....

BF買嘅PPW4 尋日到手，入咗本書
今晚可以去TST睇住等朋友收工
利申：收4:30, 朋友冇得收早

Kobo pc直頭係唔用得嘅級數

界面稍為好睇，但完全唔好使。佢連自己書庫資料都錯既，一套書可以拆做唔同 series。

錯撚到咁都算神奇，連寫信去投訴都無力。

連login都login唔到
唔好話個store

入唔到咁大鑊？

新手想問如果想睇好讀D書，可唔可以唔經pc放落部kindle度睇？thx!

幾gb?

8gb

去左申請會員, 係咪好耐先收到 驗證郵件 ?

岩岩BF入左手部 PAPER WHITE
請問香港有冇邊到有多D款機套買, 同要唔要貼MON貼的?

好快就有，之後開wifi 下載驗證郵件

你係好讀download mobi格式既書，然後再喺電腦裝上Send to Kindle for PC，咁就可以直接喺電腦send書到kindle，唔駛用usb線

我用EMAIL申請左會員幾次都收唔到

我係calibre成功由簡轉繁 但係用usb線傳送去kindle之後就淨係睇到殘體字 可以點做

睇錯左，以為你講驗證kindle email
你係岩岩申請會員的話，係你要send email 比佢
唔會有驗證郵件

依嫁唔係可以裝文字插件係kindle度自動轉正體字咩？

我今日跟呢個教學成功轉換

留意有無send錯，你轉完會有兩個ver既epub/mobi，del左簡體個個先

Oasis 個size 同 Kindle 差唔差得遠？

唔該先,但如果冇pc有冇得攪呢?

試下 send to kindle by email
用手機應該都得

好,唔該哂!

calibre 橫排轉直排好似好複雜
Over30mb天火又轉唔到
仲有冇其他方法轉直排先

Down 個plug-in 咋wor㩒幾個制㩒save

有冇巴絲可以比個b&s個推薦朋友號碼我？打算等日亞有特價就買ppw

應該要推薦朋友link先啱

Kindle應該有個email address比你, 可以直接用email send書file去個email, 再係kindle開wifi就識自己sync

唔該巴打!

我都等緊日亞特價

日亞應該3/1有元旦sales, 我已經放咗入wish list等佢通知

唔知係咪我個 calibre 有問題，一係出亂碼，一係就 d 字方向錯…

巴打有無教學 link 可以推薦一下呢？

你把簡體的書放出來，我幫你研究一下轉成繁體

以上網頁也有教如何轉繁體直排，如果看不明白，我試下幫你搞搞

我用咗幾日ppw,趁搭車時間睇完一本書,而且睇少咗好多手機

謝巴打

大家分享下d書單黎睇睇：）？

我睇緊三體

啱啱睇完in order to live
依家睇緊我的應許之地同蘇菲的世界

indle paperwhite用咗幾年，主要睇英文書多，一直想有實體鍵嘅機，因為可以單手睇，唔使用另一隻手揭頁。

kindle oasis 3其實幾好，但唔捨得買，睇過mooink同kobo實物後，忍唔到手就買咗kobo libra h2o，1500hkd

同kobo forma分別係mon細咗一寸，對我嚟講係優點，放褲袋啱啱好forma太大，比pw寛而短；缺點係libra同pw一樣個mon係凹咗入去，而forma係平，有比較下感觀冇咁好；而refresh同揭頁都比pw流暢

今日等唔切買kindle, 用電話睇咗一本書，個頭好痛

睇書真係要用電子書閱讀器

Readmoo kobo電子書可唔可以放去 kindle睇？

Readmoo的書唔可以匯出來，kobo的可以，破解之後要轉去mobi檔就可以用kindle睇

諗住買witcher 套小說但Amazon 無得kobo readmoo

在kobo買，然後匯出來破解，網上有calibre破解教學，不過，我沒試過，我有kobo和kindle

係呀，但未有特價呢段時間都好難忍手

之前用 ipad mini2 睇書. 之後用 kindle 睇, 感覺差好遠.
輕好多, 冇咁光護眼. 值得買. 每日放係袋到.

其實而家Kobo書齊啲定Readmoo 齊啲
我見好多Readmoo既書都可以喺Kobo搵到

點解會睇三體 大陸書來

我覺得冇所謂 邊間平咪去邊間買 自己放入去就得

課咗鳥

暫時 Readmoo 既書轉唔出黎。
當然你打算用死 readmoo 就無問題啦。

用咗ereader一段時間，Amazon paperwhite 嘅wordwise 同share library 好實用Amazon 又多書

Readmoo 嘅mooink pro 用直排睇中文書感覺非常好 仲有買書可以儲分換書
可惜有啲書香港因為版權問題買唔到

我希望睇日文書，查唔識嘅字
同埋將呢啲唔識嘅字store起
其實kindle 做唔做到呢樣野？

Mooink pro 好似真係幾正
如果唔係有部plus我都想入手

睇pdf係咪都唔錯？介唔介意影相睇吓

可以的，字典裡我見到有日文，有日英，或者你自己加一部日中字典都得，查過既每一個字都會有記錄。
如果想買日本書，用日本amazon帳號登入就可以。

手快快打錯咗
我都係用緊plus

可以自己裝字典. .

可以
一樣睇緊日文

Plus 都正呀，screen大得嚟拎出街都方便
我都係兩部雙修mooink plus + ko3

我都想買witcher,book walker果邊做緊66折,但放唔到入kindle

博客來平d 但放唔到落 kindle

個concept 幾有趣
雖然啲作者啲文筆係真係麻麻
大佬本書都叫攞過大奬

你喺邊度揾資源/買日本書？

我都係因為大獎先睇下 睇到第二集岩岩開頭

英文差，最主要睇中文書多，你地覺得個繁體unlimited抵唔抵買

有繁體 unlimited ?

不過我睇書慢，所以 unlimited 對我黎講意思。另外輕小說少都係一個問題。

有無人覺得PW同kindle個背同面框好痴指紋
成日都覺得有手指印

所以才要用套

Amazon jp

有冇咩好字典推介？
用緊ppw內置個英英字典但想有埋中文

內置有現代英漢詞典，你去setting睇睇

目錄裡有一個dictionaries的folder，你點入去有好多字典可以download

pw3 轉 oasis2感覺良好，輕身又薄

2018? 比個Tg黎?

有冇tg?

開心版既英文書係咪一定用唔到wordwise?

要搵azw3檔，都有機會有
但亦有好多係人哋由其他檔轉azw3檔（個啲就冇）
所以比錢買最實際(中亞都有啲英文版會平啲）
或者習慣吓唔用wordwise

whitepaper 1代 用咗5，6年了，無開燈啲電都去得好快，諗緊換唔換新好。
加上因為真係好疾，想知最新戈啲速度上有無快咗。

唔知點解係amazon Search 唔到D 輕小說..
但見到博客有...我知又有入唔到kindle到....

真係唔多識搞

amazon啲輕少說真係唔多,可以考慮kobo?

但我見到上網有d blog 有講無職轉生 但我去到amazon 又搵唔到

係koba 買左 可唔可以過落去kindle?

係koba 買左 可唔可以過落去kindle?

係得既

好似可以透過down落嚟轉落kindle

不過我自已就未試過,detail 步驟建議問下其他人,因為我用緊clara hd(唔洗煩)

等呢到D巴打幫手

上個月買左2本google de DRM 完放入kindle 都係亂碼或lock 死page 1

請問有冇人試過?

輕小說應該係 Bookwalker > KOBO > Google Play > Amazon ...

Bookwalker係咪過唔到落kindle

可以㗎 詳情睇第一版教學 link

bookwalker 應該暫時未有方法。

用Calibre入？？
你睇下本書用左咩語言
Lock 死第一頁我冇試過，不過試過D字體勁古怪
原因係本書個setting 冇啦啦變左做日文

睇左幾日oasis 好滿意
想買個套袋住 有無介紹
祼跑緊

裸跑緊 唔諗住用套

想入落皮套果種
怕放落袋整花

咁又冇留意過setting 喎， 番去睇睇先， 射射

我跟呢條link work，你試試

都係唔得
有冇爸打可以幫手試下我過epub?

你給檔案我試試

tg?

ying4282@gmail.com
發到我的信箱

未破解和破解左的檔案都要

射射， 今晚腥比你

新手兩問
pw4同pw3使用上分別大唔大？我上網睇最大分別係防水同藍芽？

8g係咪都夠用？想睇漫畫但應該唔會全部save晒係機入面，睇完就delete

Thanks

個moon無分別

睇漫畫8g唔太夠，有大買大

Vol 個推送是咪虧虧地
而家要download 電腦入先得

有時耐啲，試過等幾個鐘以為無，點知突然一次過出現晒

呢幾日推送個時間好似長咗
但都成功送達

想買paperwhite 32gb miss左減價

而家網上賣960，我覺得還可以

price網上仲平，唔駛900

無miss呀，日亞特價到今晚10:59呀

sosad 今次真係miss

急就香港買，唔急好似我咁，再等下次再平啲先買

等啦
其實都仲心大心細
想買黎睇textbook 貪出街都可以睇 但係始終都係覺得實體書溫落會入腦啲

嗯，我就因為睇過佢今次平都唔係好多，所以打算等多幾個月先。可能要到7月Prime day

啱啱換了Oasis2好滿意，有無限3G查字典好方便 btw 知唔知PPW3 32g 可以放到幾錢？

關於3g版本 想問下野
3g 係香港用 唔收錢？
另外，係唔係 冇開飛行模式 就自動set左 3g

想問下, 係readmoo買既書可以放係kindle 度睇嗎?
會揀kindle ppw4 因為價格平同種類多, 但有D繁體書係amazon搵唔到

readmoo除咗用佢自家出ereader同app可以睇到之外，其他一律用唔到

繁體電子書去google books、台灣Kobo買，大把

唔收錢，好似手機咁自動的，不過主要係用來查字典，唔好諗住上網

每年都好期待oasis會大多一吋
結果都係失望入唔落手

查字典無network都查到嫁喎 除非查wiki

kobo好似係誠品有實體有得試
佢果部7吋h2o好似幾好

本身誠品試左kobo覺得幾好，但都幾貴下
最後買左pw4

想問下大家有冇用套？我無用但驚好易爆mon
同埋想問下有冇繁中字典？
thanks

呢個好方便
但我用pw4,打橫時上下頁鍵改唔倒好唔慣

溫書就唔好啦

當你轉左繁體時，再在字體選擇page的orientation橫向，就可以變成直向直排了

試啱就買啦

裸跑是最好的
繁中英文字典？

岩岩yoho買左
仲要宜家用payme 滿800 減100
最後739買左部paperwhite

咁好既，一減減100

好掙扎呀攪到我好想買

墨水屏好容易碎屏，我睇大6網常有人碎屏，所以有個套比較好，或者用個包套住，攞出來睇要小心。
我第一部kindle 4 就跌過2次，好彩有個套保護住，個屏無事，嗰時都未知墨水屏容易碎。
kindle內置字典都是簡體，網上搵到個繁體英中，你試試，放在documents/dictionaries裡面，再喺settings/dictionaries/english裡面就會見到，剔選就可以。
字典在下面，有個香港旗嗰個

好抵屌
原本諗住買最basic個部600幾
但一睇到佢呢個優惠好似買返ppw抵屌啲

買個陣code打paymeperks
諗諗佢啦

心動，今日仲要$806-100
不過好想等埋Prime day

上星期現金價788買咗

仲有諗緊8定32gb
我應該會拎埋嚟睇漫畫

邊間誠品有得試?

32啦 1集漫畫大約100b 當你入晒成套海賊王都10gb 除非你睇完就del啦

我係打算睇完del, 但係咪dl一集要好耐時間？

唔係啊 10分鍾左右啦 如果用voe你一日都係得300mb free 除非你買vip 反正我少睇漫畫 幾日dl晒再放去部機睇 睇完就del再入新一套就算 我個部都係8gb

vol 買vip啦
買完一次好快就變lv3

咁即係一日dl得3本

kpw 300ppi，又防水，又平面，抵D，要求高既人會覺得D字靚D，睇得舒服D

比錢用vip未多d囉 50gb

哦，咁又ok wor

原來係40gb 不過30蚊 40幫夠dl 500本左右啦

咁就要買32gb先夠

太古城

我覺得6吋其實都啱size 唔駛放大睇到晒d字

vol推送好正
唔洗自己dl再轉mobi

唉，咁要諗下而家買定等，好苦惱

對白唔係好長既話夠晒做啦

我睇火鳳都冇問題

最大問題都係有d兩頁scan做一頁要打橫睇就有d細
不過一本都係得一兩頁係咁

死証 呢d就由得佢啦 又唔係拎黎j 冇所謂啦

買啦岩岩order咗

因為我未係急用，所以想買到最平

對白長真係好細粒 好難睇到
我睇魔偶有點辛苦

以前用電話睇先辛苦 魔偶可能舊d冇印得咁清

有錢真係上oasis la.
兩種體驗黎

我覺得kobo最大個款仲正
如果有錢我可能買個部

大左少少喎，SIZE 黎講7吋真係夠曬用，同埋玩過實物，KOBO FORMA 反應同個MON 都唔夠Oasis靚，我比較鐘意J 金屬背面多過膠背

呢個就係錢既問題啊，單純睇文字，kpw4性價比高D

yoho 好平

尖咀太古cwb誠品有， 不過銅鑼灣放8樓果部壞左機叉唔到電

thx bro

sorry 無追哂po
有冇人有方法pdf轉得靚仔啲放入機

我有用推送服務將漫畫sync 到 kindle 睇， 但係如何把漫畫徹底刪除？我有試過上amazon 網頁睇設備內容，但係無任何顯示，請各位指教

kindle睇pdf閃得好緊要，我都係將pdf轉成mobi睇，效果非常好，不過，檔案會好大
下面網頁有製作mobi漫畫教學，ChainLP好好用，會自動切邊

content/docs裡面
喺kindle刪除之後，不佔空間，只係保留在Amazon上面，如果徹底刪除了，之後又要再搵返dl

我就係顯示無內容，明明我有書有漫畫

Filters > Category >Docs

filter 左都唔見

想問 kindle unlimited有冇繁體書？ 如果只有簡體同英文抵唔抵買？
仲想問Amazon kobo 會唔會有電子書特價時候？
見到出面個讀書post 之後有好多書都想買

？

成功巴打 Thanks

依家75折緊
不過未算最低
有D書唔趕住睇就再等下先

最低可以去到幾多呀？

試左唔得既?

我通常5x折先買
但好似試過再低D

好似好耐無試過5x折

通常都係七至八折多，可能多左人買，唔使平咁多

依家有75折可以買住幾本先咁啱煲緊the witcher

我都買左幾本新書，睇緊本講一對夫婦去左旅行，中左抗藥病毒既書，暫時幾好

買住少少睇住先 等佢再平啲就掃哂個 books list

轉左oasis2一排返唔到箭頭
手感太正喇

oasis係好好多既（同pw比）

等緊amazon特價

PW 有d書撳左邊轉下頁，有d要撳右邊轉
有冇方法改？

電子書翻頁方向，製作電子書的時候已編寫好的，kindle係改唔到
要將mobi轉成epub，用製作電子書軟件（如calibre，Sigil）打開，找到content.opf文件，搵搵以下句子
spine toc="ncx" page-progression-direction="ltr"（ltr就係left to right，rtl就係right to left，）
多數默認都係left to right，唔見呢句就自己加上去

thanks
要轉檔就算了

【網購優惠】Kindle PaperWhite 4 限時 65 折 史上最低價出現了！

都係最夠Prime day抵 要再忍下手

再等....下年Q3有品牌出彩色e-ink product，到時可能仲平

21年Q3? 咁又遲咗啲

同BF同價，俾未買既人上車

kindle pw4用唔用套好而家裸跑緊

唔洗
之前部pw3 用左3年
都冇乜爛

想加入大家庭 yoho $884買 32gb pw算唔算抵？

當推post 順便問下，大家有無話download 中文書的網？

買啦

我正煩緊點用kindle睇readmoo的書，未登入都已頻hang機，本來已經放棄左

想買都無咩地方買
特別係日本小說
又唔想睇支那出版 睇唔慣支那D中文

點解唔去Kobo買

如果kobo都無既話應該無人幫到你

想換oasis2

點解唔買oasis 3?

日本amazon咪有好多

日本amazon收海外卡又唔使vpn 點會買唔到
利申用緊日本amazon買kindle書

今日去咗攞上手試
終於明點解你咁講

HELLO 睇完教學都唔係好識用可唔可以TG教一教我 THANKYOU

唔識邊樣？

我down 完個Calibre完全唔識用 點整插件？ 搵唔到個制 我入咗去down完個簡轉繁file 就唔識

【Calibre外掛】 簡轉繁教學，圖文並茂
或者可以參考以下網頁，直接在kindle裡裝簡轉繁字體

試下google store???

成功！ 唔該晒！

巴打，30積分入咗數，記得3個月到期前用

多謝

岩岩先見到有
PayMe 享樂優惠：
惠顧滿港幣 600 元或以上可享港幣 50 元折扣*
我見price既 KPW 8gb, 水$750訂購再減$10, 買唔買得過?
另外本身已經有ipad 9.7"仲值唔值得入呢??

買得過

你睇文字還是漫畫，如果係文字，無乜分別，6寸方便攜帶，如果係漫畫，睇慣9.7寸就未必習慣6寸

仲有，kindle唔係ipad，只係用來睇書，唔係上網玩遊戲之類的

美森而家2部Kindle有8折
有冇人夾單?